the dash pro

放一個the dash pro 買咗3日 新到無得再新 入耳式好撚唔慣 留tg

價錢再傾